
                      no veo la tal pelcula q ofrecen o nos toman del pelo ?????busque y hasta la trate de descargar como toda buena aplicación para q ofrecen si no tienen q dar
        
            